「行動post」 號召1000位巴絲 《網上罷食美心》23及24號

今次的網上號召1000名巴絲打 係想透過極低成本去提高藍絲食肆的行政成本 再影響佢地的生意額 最終影響到佢地收皮執笠

依個想法係來自今日有手足去翠園禁哂d飛諗出黎 應該係話果位巴打的2.0版本

係全部新鴻基地產旗下的購物商場都可以透過「apps 網上拎飛仔」

咁樣姐係話 只要大家係新鴻基個apps入邊搵到一間藍店

你就可以直接拎飛仔拎籌排隊
每一部手機 只可以係同一間鋪入邊拎一次飛仔 叫過左5個號 你將飛仔就會自動取消 可以再拎多次 而你係可以一次過拎哂咁多間唔同鋪頭的飛仔 但係一間鋪拎得一張

你可能會問 拎得一次有q用咩？
你咁諗法大錯特錯了
1張飛仔大約要用6秒鐘叫一次號
你600張飛仔就要用1個鐘頭黎叫號
如果動員到1000人去咁做
佢果日基本上可以唔洗做生意
試諗一下 你見到叫緊103號飛仔時
但你手上果張已經排到509號
你仲會唔會排隊入去食？

當然啦佢地取消個網上飛仔 代唔代表我地行動失敗？
No no no佢地就算取消左網上拎飛
但係影響到一堆利用開飛仔系統的人 因為唔方便而唔再去食 或 小左去食
咁我地的計劃就已經係成功左

行動日期：9月23及24號
行動時間：12:00-13:30 18:00-20:30
目標商場：新都會商場
目標食店：潮庭 北京樓 simplylife

罷食藍店 你我有責
光復香港 時期革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

手機apps會唔會trace到個主人

唔洗入個人資料嫁

返住工都可以做

入左錢都可以退呀 搜尋星記啦